波台狗開埋咁多 post 話「如果乜乜乜，佢就點點點」結果全部都走數正垃圾

上帝造唔造到一隻會找數既波台狗？

@沙基利

我係你就柒少陣

我宣佈

沙基利不再是波台狗

如果禾夫斯堡護到級 我永遠離開連登

連登最守口齒會員

劣幣驅逐良幣

成班都唔撚係男人黎

真係好垃圾

十個有九個都只係為左個post多人回，想引人注意而開
都唔係真心賭嘅

ching sick ball

訓左無睇
抄左幾多

細蚊仔論壇你想要求啲乜

幼稚園都有教
講野要算數
老婆唔勾佬

年中走過幾多條j數

成班燈神

是咪博吾刀？

成班垃圾

就黎雲加都睇唔過眼要返生

等睇今日成班契弟又走數

睇撚到煩